[10月行動思考反省] 五大訴求是最終目標。罷工爆店人鏈文宣是手段

本身想開行動POST
但今晚(十月七日) 太多檢討/指責POST
想引導大家行動前主動思考

我地抗爭有最終目標：五大訴求
由6月到而家10月，為達成目標，香港人實行左好多手段(行動), 我試下一一舉出黎
遊行 絕食 圍狗總 連儂牆 全球海外登報 公務員公開信 全港人鏈 罷工 塞鐵 阻礙機場 麻包袋 太子站外祭祀 美國人權法 Twitter用#tags 老豆搵仔起底 電射筆撚狗 陣地戰 18區快閃 火魔法 路障 鶳

以上通通都係手段(行動)
我地行動前需要分析成效，究竟係對最終目標：五大訴求有無用
例如絕食無用，因為對政權無影響
而家連登有爭議既地方就係用咩手段, 有人要再升級攬炒, 有人話要停一停做文宣先
當你自己心目中十分支持某樣行動，請大家諗清楚你所做既行動係唔係針對緊最終目標，當中可能會有次要目標
行動 > 次要目標 > 最終目標
咁既情況，請再次諗清楚行動 > 次要目標 中間係咪有效，如有，成效如何次要目標 > 最終目標係咪有效，如有，成效如何

有左目標就知進退，何時向前，何時向後
之後一定要定原則同檢討，因為人一定會犯錯，請不斷自我提醒
行動前定原則，行動後檢討
又俾例子: 行動係罷工，原則係不阻礙人身自然，所以你唔會捉住市民對腳唔俾佢返工，你只可以間接地令黨鐵停駛。檢討就係點解罷工失敗，可能係港人奴性，可能係太多狗隻

長文總結:
咩手段都好，一定一定要針對五大訴求/ 次要目標
有原則可以避免犯錯！
有檢討可以進步

提提大家五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、重組警隊，獨立調查
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

PS: 可能1999，希望大家睇得明，諗清楚
幫手推，無大台，人人都要思考

幫手推呀!

唉，睇一條片，教你點收啲黑紅藍皮，唔好話唔教精你地

大家搞錯一樣好重要嘅事，國際輿論越黎越難打主因唔係勇武越黎越暴力

岩岩睇到呢個POST
和理非除左文宣人鏈, 仲有好多野未做過/ 未認真做
俾多D創意

10.6大遊行國際風向整合︰未來半個月轉成和理非就可以輕鬆贏

仲五大訴求？
一大訴求
驅逐中國 香港獨立